
# Tilbakemelding

Lag arkitektur-diagram, så du vet hvilke subprogrammer du må ha for å utføre oppgavene.
Bruk gjerne mye fra eksterne biblioteker
Husk aktivitet litteraturstudie


<!-- SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0+ -->
